[ViuTV] [Mike導救全劇] 大海契兒 10月19日起 逢星期一至五 23:00 (1)

【💥《大海男兒》獨家！絕密！Phoebus爆炸性對話流出！💥】
話晒都…好話唔好聽 #Mike導 都拍過 ＃花姐ERROR遊，又拍過 ＃美女郊遊遊 ，佢拍綜藝OKAY啊，但係你又＠＃＄％（？），即係我都…啊～(肉緊）！
你有無睇過《大海男兒》個PROMO? 吓！有人POST咗咩？小編POST咗咩？啊～～係喎係喎～咁10月19日 晚上11點，一齊睇下係Chaulish男兒定係磨碌啦 💁‍♂️
Phoebus吳啟洋 @george_au.8 #marco
#大海男兒 #好low囉 #好似個磨碌咁 #大海無量 #男兒小器 #花姐ERROR遊 #美女郊遊遊 #本土旅遊節目 #真人騷 #日本喇叭牌正露丸糖衣裝 #肚瀉 #腸胃不適 #飽脹不適

有廢契就唔會睇
Mike導team都係咁話

等我同大家介紹下大海契兒先

隱形廢巴

希望個節目到時播都有眼仔 幫到大家搵廢巴叫佢準時交學費

芝娃娃

乜都唔識 但決賽都拎到第四 仲食到女
我哋班連登haters邊夠佢勁

Marco

著名場面 叫人收聲

唔知呢個節目會唔會再叫人收聲呢？
好期待個節目播啊

大王唔止食女咁簡單啦

已 pin

利申 未睇過星 II

歡迎拎去個個post都pin
等多啲人認識吓大海契兒
大海契兒為我哋班星2觀眾帶嚟不知幾多歡樂
有節目畀佢哋 就梗係要支持喇

你對marco禁好既 水瀨先岩

Marco up dup 到連個 ig account 都係得千幾個 followers
個樣又唔係靚 可愛又唔係 點解要捧佢

我屌 Marco up dup 到
連 viu 都唔 tag 佢個 ig account

全民造星II 大王歐鎮灝同14歲粉絲上酒店相流出

屌搞到我好想睇返呢三條友喺 星II 啲行為
有邊幾集係重點要睇

驚你睇哂成輯都見唔到隱形冠軍

對節目有興趣，但對三個主持無感

爭D搵唔到個Post

我都爭啲搵唔到 Marco 個 ig

終於喺造星3播之前
見到造星2仔仔做嘅節目啦

嚴格嚟講佢哋都有喺其他節目 R 撈

唔知會唔會係半個鐘嘅廁所break呢

唔好要求咁低啦

真正主打造星2仔仔嘅節目

睇一集睇下點

我好眼瞓

開波
睇一集睇下對唔對版先

最憎大王

lm 即管睇下

等咗mike導同幕後班底好耐

你指衰11

網上睇好差
D字睇唔清

整臭曬星2仔個名

Marco

但都係想睇error多啲

其實拍呢啲
不如搵返上次膠遊遊個導演啦

同一個嚟

垃圾吳咩洋

嘩
幾條友男定女呀

點解會簽Marco

第一集即管睇下

陣仔有新仔

睇吓免費巴c位都幾隱形

三個乜水嚟

鍾意你老味

Marco好樣衰

唔鍾意戶外 佢嚟做乜鳩

嘩靚仔到呢……

剩係睇呢幕個style有啲似

普通人一個

樣衰到

關菊英係咩事

倉鼠、芝娃娃、鴨

Phonebus 可以考慮下

其他不了

咩事，一入嚟見到咁多負皮嘅

睇pin

造馬仔free bus

3個零仔

marco都係似隻狗多啲

好樣衰呀柒頭george

珍

係咪Ian mv個背景黎

倉鼠同芝娃娃

你見到有個咁嘅人咩

Phoebus已經叫做好樣啲...

你又啱

睇 pin

其實睇呢半個鐘係純撐Mike導
唔係撐三條仔

似郊遊遊男版

正常mk仔一個

個哨牙好樣衰

三個要揀一個 我會揀呢個

想問下Marco點解會覺得自己做到偶象？？？

我都已經無睇星2

戰鬥力只有5

原來係佢哋出名

關菊英好樣衰

芝娃娃剪咗個柒頭

屌marco真係好似關菊英

另外兩個可愛咩

強国樣

一笑出晒事

用舊契首歌

個咩 marco 成個款同講野真係柒到核爆, 完全唔係做幕前料子 ...

唔好講到你好似真係有得揀

I am best

開咗陰陽眼

Marco真係好醜...

Freebus 好似係冠軍？
嘩，成件MK撚咁，無外型
其餘2位咩人！

痴線仲難頂過強人

中二病就中二病 英雄主義

Marco 都幾樣衰

睇見關菊英個樣就唔開胃
同埋成件事最柒嘅就係本身搵K lay
K 唔撚so 做組合
跟住先至搵隻關菊英黎執二攤

btw 阿冠軍上完堂唔比錢

但佢高大

倉鼠咁撚樣🐹

好樣衰咁簡單？

真柒
頭先播佢舊相有張齊蔭眼鏡好好多

不如問 viu

Marco不如帶返個口罩先好冇 我怕你病

中間果條仔 隻眼好靚
中學一定溝死女

唔係搏上位
三條友會接呢張通告咩

好樣過個水瀨啦

唔好俾view佢哋呀
第一輯先好睇

大海零兒

會唔會太濫

沒有比較沒有傷害
mirror出色太多

陣仔鍾意叫鴨

真係好樣衰

講嘢都講唔正

星味冇乜喎

好尷呀...

三個都係零？

條友本身已經樣衰
講野仲要唔得

打手球

marco咩料呀

EM
MIKE 都救唔到你地.....

全民造星2 冠軍Phoebus黑歷史 俾夏蕙B Hunny玩過

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全民造星II 大王歐鎮灝同14歲粉絲上酒店相流出

屌
又真係幾關菊英

熄電視聽光明頂算

蛇有人話呢…

佢地d耳環…………

睇吓完左會唔會爆Po

仲要識跳舞

Feel會變咗做廁所break

水中人形蜈蚣？

芝娃娃

關菊英嗌人收皮未

件Marco好心改好啲懶音啦
屌你老母講野鬼食泥
鐘意變左Jo意
主持又戇鳩鳩咁

Marco 滿口懶音，個樣又成個弱智仔咁，咁都有得做幕前

第一日識佢？

有集花姐話佢好慘，因為佢真心想做偶象乜乜柒柒

新 post 名

樂仔

其實真係點解係呢三個....

一有時就入黎屌 發洩一流

無條仔啱咩

不如Mike導自己拍自己算啦

esp. Marco

以前講收皮啦嗰陣好準㗎

你收聲！

Mike導心諗：屌你老味！要我同3件弱智拍綜藝，咁撚想拍咪搵花契蛆拍囉！

唔會

睇左幾分鐘已覺得好老尷咁

好尷尬

係都唔係睇依三條垃圾啦

之前覺得佢其實都ok
但係唔襟睇

Free bus講嘢真係入唔到耳

乜撚野一人一隻呢d撚屌耳環

花蛆

睇落班主持真係忟啲
對個班底仲有興趣

好掛住Mike如果係error做就好喇

上次美女郊遊遊好正
今次三條仔

頂唔順 .. 聽光明頂 ...........

繼英國主場垃圾節目後 viu 又出垃圾...

其他人即為水手 (走音)

3件零不了

唔計主持人選
其實即係男+水上版郊遊遊

all back呢個look唔得囉

棄得

見到 Marco 就已經好撚老尷

G持仲有幕後bb

無可否認 啲女見到狗仔係會好冧嘅

但冇個靚仔+好身材

原來隻芝娃娃仲未比viu雪？
搞14歲fans喎

佢哋真係好尷尬

佢哋好似做咩都尷尷尬尬咁

睇黎mike都救唔返呢三個no

下
原來冠軍黎

你係 0 ?

咁我睇double s好過

真 聽落好唔舒服

仔唔係唔問題 問題係依三條仔

三個人全部都好撚老尷

可惜eq負數

啲人唔掂 拍番error啦

覺得呀MIKE 佢地剪果時都心諗仆街啦
點撚樣救到呢3隻野呀
出埋街之後
分分鐘呀MIKE 要諗點救埋自己

芝娃娃態度好hea

其實靚仔大把啦 點解搵3個0嚟拍

想知花蛆同啲契仔有冇

大王有無一句唔係廢話？

芝娃娃係咪算入面比較好樣啲

真係隨街執一件都好樣過佢

全民造星2 冠軍Phoebus上完堂唔比錢

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全民造星II 大王歐鎮灝同14歲粉絲上酒店相流出

屌廢契都有人負皮 睇怕又係真身上黎or傻鳩fans
星2都好多傻鳩參賽者上黎咬人
小氣到死 鑲金架唔屌得架

咁 Double S 梗係正好多啦

我究竟睇咗啲咩

#mock#Pig

唔睇了 大家加油

phonebus 好啲喎 [ssad]

已轉台

形容得好好

Hi

直情係同一個
花姐error遊 膠遊遊都係佢

係好大舊屎要執

十五分鐘一句重點都冇

你唔好夾硬搵野讚啦

三條仔除晒衫我都唔想睇
唔知陣仔點諗

條橋本身ok吸引
但呢三條友好撚趕客

agent L

全民2有邊個係1？

三條仔都可以但唔係呢三條廢契囉
係咪想搶厹神趕客王個位呀

求其mirror搵三個應該都好好多

主持人選問題

咪咁濫啦

用咗遮瑕膏係ok嘅

完全係撐Mike導咋

三舊屎當中要揀一舊屎好難㗎

我剩係知水瀨最撚樣衰

其實VIU 想借MIKE 去救呢3隻野

Fai

濫陣

肯定照含

有冇我 brain 咁大隻先

Mike自救TV

侮辱左水瀬

亂吠能力Max呀嘛

仲好睇

個朵咁臭 邊救到

趕客程度 :
Marco >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 厹占

黑眼圈芝娃娃咪又係造馬

你講得啱

我冇睇造星2
啱啱起晒底了 知佢邊位了

真 好撚樣衰

一黎3隻野本身冇咩人氣
2黎岩岩又冇咩火花

我望就望MIKE 幾集之後帶得番佢地 如果唔係
MIKE 都要諗定自己後事

識唔識上船

吊起生啤

吳咩洋都係喎

落就落黎 拍埋呢d 廢鏡頭

成個畫面最吸引係隻生啤

水瀨唔上船都識游水

唔該巴打

又係生啤

覺得厹神暫時都係最頂未有人超越到
但廢契完全夠班自組趕客三寶

冇水冇糧遊出去?

架船都唔錯

睇到好老尷

咩料連個「一」字都讀唔正

好撚悶

可唔可以將marco打格

三個一齊收檔算把啦

Marco好似林憶蓮

造星2班仔係咪俾人放棄左
完左造星2之後第一次見返佢地

不如咁樣講明啦
睇佢哋 battle

佢地可唔可以唔好咁厚粉？
好油膩

好心係要搵花蛆契仔拍 就搵Ian呢啲好小小 無咁三尖八角嘅人啦

3個都飛撚走佢啦, 浪費時間..

鯊魚

似表哥

阿神拍套飲食節目都拍唔掂都幾失敗

見到你哋真係想嘔

其實本來呢D野外受苦嘅橋
係好啱啲本身冇乜觀眾緣，比較乞人憎嘅artist去玩
營造貼地D有用D唔同D嘅 一面比觀眾睇

但本身都要個人有啲內涵先做到
呢三條粉皮就算鳩數啦

屌你係又講粗口唔係又講粗口
唔比佢賺rating啦，熄電視

有
頭先有拍到

想一野扯甩d耳環

屌笑死

job真係少

仲有倉鼠 / 水瀨 / 關菊英

有咩

不如唔好算啦好嘛

咪撚信花蛆啦

咁樣會變阿mike出道

Marco 老撚尷到

侮辱左憶蓮

係咪一定要有一隻耳環

救唔返。

頭先係咪推支船槳？

嘩屌使唔使划咁撚耐

想問呢三個乜水嚟
見都未見過
全民造星II嘅？
有個好柒喎

唔好侮辱倉鼠同水瀨好冇

有能力果班全部唔簽viu viu就執垃圾

最柒一定係 Marco

佢地拍完應該都唔會哂黑 瘋狂補防曬補粉

半個鐘都幾難捱

似係想行下靶位諧星路線

林億蓮順眼過芝娃娃同免費巴少少

屌你老母
你同舊屎一齊海葬啦

為保持節目品味

免費巴咁多火山窿素顏點上鏡呀

On9當有趣

屙屎 屌你老母

下...

必左幾次啦

Jm9

佢地唔係俾viu簽左咩??
點會連job都冇咁慘

個節目性質ok嘅
不過人就有啲小朋友

屌你老味 佢真係當撚咗自己水瀨 喺水度屙屎

呢3個冇job就正常啦
好撚尷尬 都唔知自己睇緊咩

有時有啲綜藝覺得可以播一個鐘
呢套真係想佢播五分鐘最適合
當植入捧廢契嘅廣告都冇咁嬲

同舊屎閉目沉下去

真心 VIUTV播番類似 seven 個啲節目做好啦
用番原班人馬

諗住係Mike導先睇
岩岩睇咗廣告後5分鐘 得罪講句 真係好悶

竟然有人開po
垃圾廢契收皮啦

仲洗講咩
不同級數啦

幾時有新節目....
點挨

留意返九成comment都係屌廢契

依條線係咪seven 呀妹架紙船果條路線？

真 所以先搞到marco都要執

十集
好快

咪係屌你老母好嘔心

似係

導演應該剪到無野好剪
先會咁垃圾都出得街

免費巴好撚嘔心

估吓爆唔爆po

屌你第一句就話想返屋企 ........

碼頭個shot好似

巴打係咪迷開巴士

唔記得左
點解免費巴會咁多人討厭? 做左D咩?

其實佢地係咪唔知要做乜

即刻覺得原來mirror啲樣已經叫好正常

狗

不如播返<郊遊遊>上次無播嘅片段啦

直接返屋企啦佢地三個
咁唔想拍
好撚垃圾又廢

比野你三件廢人拍 仲話想訓

仲以為做咩咁多留言

原來好多都係屌

收皮啦廢契！！！

因為終點都係呢度

全民造星2 冠軍Phoebus上完堂唔比錢

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而且隱形、廢、無星味、無特色

唔參加個show一世都可以係屋企

diutv會覺得鬧=有gimmick

廢契沒有一個是無辜的

屌你讀稿. ................

好撚尷尬真係

依套好悶

寫稿果個…應該好辛苦

救命 真係背書咁

屌！頭先水瀨話自己喺水度屙屎 佢係咪當撚咗自己真係水瀨

仆街啱啱邊個話除衫

屌viu有Tony有敏芝有阿dee有mcm有renne，你偏要俾呢3條柒撚懵懵我

好撚白呀 反晒光

呢3個好似決賽前已經簽左

真係除衫
我屌你老味咩
要洗眼

剩女強人

好似屌魚咁屌到1001

但佢地個樣

仲光過周慧敏

唔講 3條友柒, 根本個節目設計都 on撚9 ..
全場無景得個海同隻艇, 女都話可以睇下女 .
人又唔掂, 內容又無, 都唔知做乜鳩.

嘩好悶
佢哋講野好似背台詞咁
好少見男人講野咁唔搞笑

同error冇撚得比

始終呢班細路未捱過, 唔知有機會擔正係幾難得

如果搵error做成個節目即刻高汁曬
依三條友樣樣衰衰講野冇營養又懶幽默

花蛆：好fresh、好juice！

你咪又係照含

突然間覺得 吃掉前男友好好睇

拍綜藝點解可以拍到咁沒趣
平淡到
又冇火花

花姐由99強保佢到依家

竟然

3條垃圾 呢個節目真係ViuTV既新低潮

lm睇你地點屌

哩套係咪剪片組升級試用

媽呀好尷呀

媽啊 好尷

一集要呻幾多次辛苦？
辛苦咪quit囉

屌你老母 尷尬到

屌得好過癮

所以根本就係花姐睇唔入眼有能力果班

連你都屌到咁

想屌埋你

考慮下

巴打我都好鍾意甘草米

佢地成集做過d 乜

個marco不如收嗲啦 聽佢講野好辛苦

講野一舊舊

減壓

期待mike導救到世界

樂仔竟然係到

起碼可以睇下啲女

Cls

下... 呢三個真係好難搞

嗰兩件就好明顯 marco都？

啲懶音勁多⋯救命，聽得好辛苦

三條柒頭扮鳩完全笑唔出

老母巴咁重口味

佢啲taste一向都係咁

搞唔掂。。。

求其喺mirror入面搵三個做呢個節目唔得嘅
係要搵三條垃圾廢契阻住晒
花蛆你係咪食屎食上腦

我仲好鐘意馬崗

咁叫識跳舞

我睇咗啲咩嘢？？？？？？？

造星1就知佢淨睇樣囉

緊火係咁

關菊英單頭啲咬字真係連dse口試都fail

老公都入埋嚟

至少 啲愛情故事都可以聽下

浪費咗人生半個鐘

對唔住MIKE導 睇唔落去

老公竟然冇紅色大字

Renee 去左邊好耐無見佢

吃掉前男友除咗煮食時間太多，都OK丫

mike導攞條命黎搏

仲要成日都佢講嘢唔知點解

你識啲咩

mirror做其實都唔慌好睇
最多有d星味養眼d

會做幾耐
真係唔駛追
之後11:00做自己嘢/早d瞓好過

無睇
突登入黎睇你地點屌

3個都好撚鳩 3個廢契快撚啲收皮

屌哪星
之前edan 拍酒店staycation已經覺得好唔ok
原來仲有人可以差過佢

我都係

viu d 節目大部分主持都有懶音

31好似有時會見到

震撼了我的三觀

會好好多

係 如果唔係咁多煮食時間 係好ok

契仔咁都叫樣

屌 笑死
之後果D 好似MIKE 要上埋鏡先救到

應該讀對白點都唔會好似佢地咁一舊舊掛

咁撚鐘意讀句子

睇到佢講嘢好老尷

過幾日又會係電視見到樂仔啲紅字留言

咁又公道d講
陳卓賢有樣咩
不過可能喺花蛆心目中好靚仔

真係好緊火 竟然對我個仔有興趣

攀岩

點解會叫廢契？

好撚支那

啲風景其實拍得好靚
個節目俾咗佢地3個好浪費

講故事果part係幾好

好無聊,唔會再睇

我都無睇
特登入嚟搧風點火

真係救唔到
mike導拍咗咁多靚景靚剪熱血音樂 但係3條友真係完全撐唔到個氣氛 好似好唔想拍咁

想睇tony solo都揪贏廢契s

腰斬啦 ... 屌你垃圾 Viu ...

屌你老味 水瀨嘔落個海 污染海洋

好似仲無安全帶
聽日先開始攞佢地命

主持問題

三條柒碌

edan同家英哥拍個套都幾好睇丫

老公竟然係到

不如呢個時段播小新好過

我好肯定mirror求其搵個人去做都好過呢三舊野

有得揀都唔要呀

不如轉播翻小新啦, 俾VIU播廣告CUT撚哂

睇pin

全民造星2 冠軍Phoebus上完堂唔比錢

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全民造星II 大王歐鎮灝同14歲粉絲上酒店相流出

係咪上次美女郊遊遊有去過

同意呀屌你 一啲都唔靚仔

岩岩見到MIKE 後期都上埋鏡算

吹咩

有無簽山下見個Hugo?

係咪日日都會有佢嘅日記

無才能、又廢 但刷花蛆鞋做契仔上位

佢地襯唔起啲effect囉

咪係
講到幾勁幾勁
依家好似俾人夾佢地黎咁

咪係 lor ..........

捧依三條友嘅viu tv 高層驗下眼同腦啦
垃圾都捧

Error咁撚多廣告又唔落力捧

直接由阿mike做晒好過啦
三條廢契返屋企瞓覺算

還我double S

不如剪哂Mike+幕後D鏡頭算啦
Rain P都屌打

拍多d景好過

唔玩爛人地個post
淨係搞鳩樂仔同Mirror post
吹咩

無

小新係viutv台柱

Viu好耐無比過野佢拍

識奶花蛆 就有冠軍同第四做嫁喇

有無得加人工

咁都唔撚簽

好在有 SC 新生力清啤廣告補一補

分得咁開 又黑眼圈都話靚

唔駛叫佢地講野
明柒再扮柒堅惡頂

我擺明入嚟為咗屌廢契

造星二有一隊好friend好有創意，佢哋都ok

啱呀 幕後男兒我會好想睇

Tony拍飲食又得，香港深度遊又得，住香港酒店又得，晚吹又得，viu都唔識食住個勢上

每次用一支都唔夠呀

屌你老母

B3宇宙第一

你話係咪呀哈姆太郎

知錯喇
啱啱去咗驗眼

B3？正喎我想睇肥豐多過呢三條廢契

花蛆：好fresh、好juice

B4呢咁

真

成集攞架航拍影下西貢景, 無人無旁述, 淨係加 d 音樂, 肯定好睇過睇垃圾撐艇. ..

B team班友咁有綜藝感 簽黎拍綜藝都抵 又係一個都冇

船長日記 下集應該唔係佢掛 佢話會轉人

真心 呢類節目如果用造星2嘅人
我諗得B3 啱做
其實真心唔明 Viutv係咪只會塭啲黑人憎嘅靚仔

利申：對我黎講星2我到E+只記得 MC B3B4 Mirror

如果B3玩出海我都想睇

Push

留意返芝娃娃都係B Team

上次美女郊遊遊第一集個片頭已經好正

成隊b3拍節目一定受歡迎好多
垃圾diutv高層食撚晒屎
係咪花蛆帶咗d清水健屎返香港做手信呀？

三個都唔熱血feel
George, Marco成日話攰、想瞓覺
為做而做咁撚樣

無 躝啦

唔當佢係人 sorry

預告呀mike一句叫佢哋唔好笑住
都已經好笑過晒三個主持成集嘅表現
佢三個無嘢揾嘢嚟講懶好笑咁

咪撚係
畀我去出海啦 好耐冇出過海

我 brain 我 dix

連mike導都搞唔掂，佢哋冇得救架啦

btw 可能佢哋都頂唔撚住班契仔

同team Eagle都好charm

千年無瞓咁嘅樣真係ok

Mirror個d有星味？我覺得佢哋只有體味

你有冇諗過tony可能唔想再出嚟見人

btw 唔知班契仔有冇上嚟 mon post 呢

多謝你欣賞Eagle BB

造星2咁多仔咁有潛質
但偏偏就要捧廢巴同道友
造馬都造晒俾佢地
而家仲要特登開個節目俾佢地拍
真係痴撚晒線

係呀，肥豐嗰team做一定有heart好多
好多時係睇主持嗰heart
三個太造作

子豐叔就嚟四張野 唔好勞煩佢喇

佢地講嘢好串好無禮貌都唔尊重人嘅，可唔可以用下腦講嘢

格仔導演真係剪得算好，喺做嘢咁hea嘅人入面要剪得好真係好難，成件事喺唔係唔好睇，喺直程難睇呀

193已經夠hea，依家仲有人hea過佢

睇到第一集，睇到人皺眉頭

阿lu

無睇
突登入黎追晒成個post睇你地屌
睇黎好彩無睇一面倒喪屌

香港觀眾需要Tony破局

其實係唔係人地唔唔肯簽
之前有報道過diutv 出手太低
同埋都有mirror 做版
diutv 根本唔識捧人

點解會簽george同marco呢兩條友
好唔掂喎

係咪想逼到人自殺

造星2造馬到出晒面
邊有人敢簽
做廢契陪襯咩

係要畀機會佢哋出吓鏡
咁Mirror呢 又唔見有得出吓鏡

希望有

應該會好好睇

要推

係我都好中意佢 純粹我覺得
B4 偶像
B3 綜藝
大海契兒係綜藝所以講B3

講起就覺得好嬲

點解要拍海
架船得佢地3條友自己solo簡直係趕客
冇笑點又無聊但又冇人教佢地

你係咪認錯咗

諗返起B3 vs B4嗰round嬲到爆

咪就係
成日話造星2冇得出鏡 係都未輪到依幾個啦

冇認錯本身Mirror都成班on9仔
乜撚野AK乜撚嘢Anson Lo成班奇喱騷

好撚悶....

咁係你唔太認識Mirror喇

193 HEA
佢好撚好笑WOR
人設黎
CHING你冇睇開ERROR

想睇193自己一個係船上面多啲
肯定2個鐘都唔悶

其實tony幾認真

特登背稿

你有無睇 ERROR自救TV架
有一集係講193 練跳舞練得勁hea，班細佬跳得好過193多多聲
然後，排舞師鼓勵佢，佢先係咁練習，嗰集先叫有少少噱頭睇下
無人鞭策下佢，我相信佢都係咁hea，又長氣揾勁多借口話自己做唔到呀，做黎無意義呀乜乜柒柒呀，佢真係要多謝嗰排舞師，袋錢入佢袋

有上過位？

呢單野咁都無事diutv真係cls

哦原來CHING你係鍾意睇勵志野
咁建議你睇肥仔
夠正經勵志唔好笑
我係鍾意睇搞笑鳩野
所以覺得193好撚好笑

諗起ERROR遊佢撐船整親蛋蛋

無興趣

想要193真潮遊香港 而家又冇旅行去其實好啱拍
諗起前幾日193個2個幾鐘live 話自己18區都有蒲過

佢差唔多每區都有野分享
好勁
DIUTV幾時先比33單飛做主持

屌你老母Viutv淨係錫哂啲契仔 收皮啦
ViuTV 620仲唔係花老母
Viutv林峯肯撚定係頭號大契仔

區區開伙

林峯正過花蛆班廢契多多聲

可能佢就係嗰個巴膠嚟

腰斬左佢啦屌你老母 剝削左好多人夜晚想睇電視既時間呀仆街

193 hea 得嚟好笑
佢哋三個hea得嚟懶好笑，尤其George Marco

隱形人嚟到新節目繼續隱形到連屌都費事屌

Poki 一套花姐error遊都洗到底
依三條廢契搵Mike 導拍都救唔返
如果係error自救tv嗰team拍應該成個節目都唔駛出街

為左睇mike導
George感覺寸77咁

有Mike導都唔想睇
班廢契套趕客
琴晚嗰集睇咗幾分鐘都頂唔順一

琴晚個集係有d悶，今集好似有mike導係艇

見到佢哋三個讀稿 嘩我屌老尷到

mike 導仲charm過3位契兒
mike導講野 仲流暢佢地 睇幕後郊遊遊就知
希望唔係人設 遲下正常啲
呢家再睇都係睇mike 導

冇mike 導冇人睇啦

仲以為呢個節目係玩鳩呢3條友

準時入嚟同大家屌廢契

夠鐘上水

係咪有mike導睇

屌西陣

半個鐘廁所break又來了

又可以準備老尷

睇mike導

Free bus呢單真係依家先知
賤到呢

大隻mike

配樂同鏡頭都
三個主持

經過琴晚嗰集，唔想再睇喇，唔係打喊露就話返屋企叫觀眾點投入呀
聽光明頂算

收皮啦3件核突佬

真係好似芝娃娃

屌唔曬得咪撚出海啦

打機時間

太辛苦唔好做囉

咁都攞黎講

唔知花蛆係咪睇緊呢

寧願睇多5集7cfu

mike導節目真係睇得好舒服

除咗個主持

屌係咪 on9
你覺得熱 浸落水咪得

幾時完

mike導啱啱個shot是咪無打格仔

仲有8集

生硬到

尷尬到

可以去沖涼了
一陣等睇罪光燈

cls 點解佢哋講嘢咁撚似中學 sing con 啲 MC

哩個post開黎吹水好過

嗰個係cam man

Sound啤：我唔撚想俾你進來呀屌

有無人知mc 同oscar li去左邊

佢哋都唔撚投入
一味過好曬好攰

差撚過sing con

其實冇個老手lead
真係唔想睇

海盜生bear

好cute彈生啤

生啤呀

好kam。。。。

Mc成日都出現㗎喎

點解芝娃豺冇見一排 個look賤咗咁多既 造星2都好似冇咁衰

聽到好尷

慳啲啦

真好掛住樂仔啊

乜個post唔係吹水架咩

唔知水獺船長 幾時會叫人收聲

奇質景

點搵倒d 咁騎尼既人
搞到我唔敢電髮

你係水瀨炸又叫人慳啲

三個主持
三個都唔撚想做咁
diutv 呢個係咩玩法

攞呢3個換返12個返黎算啦

今日又嗌攰？真係垃圾

所有對白都聽得好唔舒服 係出咗咩事

我想睇mike導

MC自組工作室
最近有拍MV男主角

叫咗 慳啲啦

但個look似mike導喎

係咩唔多覺見到佢

日撚日都攰

睇嚟十集都會話攰

水獺好大嘅官威

食得fans多

有幾多人想拍無得拍
呢三條友成日話累

我完全唔撚想聽到 Marco 講嘢

出汗！

依套播完之後係咪就係造星3?

樂仔is here

老母：3個都好樣衰 佢地好撚矮喎 冠軍？唔撚係掛

字都未讀得岩 真係慳啲啦

唔知做咗啲咩呢 好似畀人吸乾咗咁

好似啲crew全部都著住件淺藍恤衫

係

唯一可以讚嘅係Mike導拍到啲shot好靚

屌系

乜套野有人睇咩，連討論價值都無

邊個碌嘢短

老母：3隻野去破邊洲 會唔會浸撚死架

d懶音勁撚到

freebus 唔太樣衰啦

不過係周街都有嘅樣

3個入面邊個最大J

花蛆：我唔知、我睇唔到！最緊要識刷我鞋！

auntie啲generation 係覺得佢樣衰

使唔使咁多粗口

咁都唔樣衰
巴打口味好重

咁多嘟

真係好唔掂 幾歲人就咁 日後仲要係viu睇到佢地? 寧願望返厹神

btw隱形廢巴好似繼續冇存在感 明明得3個人 但另外兩個衰得太吸引目光

死撚左佢啦 你估班觀眾唔辛苦

3支牙籤好撚難比

幾時有女入來

睇佢地好悶

厹神衰好撚多班

真 曬晒 如果係其他人做主持 一定多人睇好多

咁難為唔好做啦屌

睇佢地仲攰屌

好靚啲景

好似唔會有

其實一鳩樣 不用分那麼細

算啦 唔好比啦 一樣咁衰

我想出海

個防曬手袖好柒⋯

啲對白好生硬

仲衰撚過啲教育電視講解

屌 唔撚睇

同呢3個廢契

我愛老母呀真係

係mike導令我仲未熄機

老母：呢3條友好唔掂喎 咁都紅到？又冇姜濤嘅陰柔 都唔知做乜鳩

巴打食開brain就唔好咁cheap啦

遠睇扮紋身

套嘢最大問題係3個仔好似要跟住對白讀咁
但呢啲真人Show通常好睇就係佢哋自己鳩up
美女膠遊遊、ERROR自救TV 都係睇主持本身鳩UP成點
而家呢3條友...

好想支持阿mike
但有三條廢契
就算唔睇都要入嚟屌柒廢契

換走晒佢哋 由我呢個素人頂上

其實個手袖無問題
係帶果太個柒姐

屌過第一集 第二集起已經悶到冇眼睇
淨係想講句辛苦晒mike導同班crew
又要對住佢哋拍 又要夾硬剪好佢

你同伯母講，識刷花蛆鞋就得，唔使有長處

口才又冇樣又冇

呢3條友有紅過咩？

brain 係不可超越的

3個講對白 都可以係完全帶唔起個氣氛 仲要聽到好唔舒服 真係mike導都搞唔掂

俾其他人做一早谷起咗

真係上咗位咩
之前唔認女友係真嘅

如果搵返Shirley 黎拍
我諗已經推左幾個post

傻啦
一樣咁衰

老母話唔會捧得起

換做陣仔、厹神、小占

因為佢地冇料嘛

講咗

企起度讀稿都爆po

Shirley同Yoshi

屌你老母
梗係我的同 brain 啦

我見mike晚晚都係viu剪片剪到天光 gchi mike導咋

對波邊講嘢邊震

要3個人

仆街花蛆想捧廢契就你自己拍節目
唔好嘥咗阿mike

其實玩緊d咩

睇佢地尷尬到

講嘢已經無乜內容
仲嘟哂d字
不如收皮算

花蛆：我要照顧舊嘅契仔 好忙

好悶

當佢係海上清談節目就 fit

Marco似台灣個大根

屌啦 想捧咪掉佢地3條友入返星3捧飽去 係要搞著mike導個招牌

叫花蛆自己拍返個花海契兒

老老柒柒error遊第一輯，poki同193 肥仔都係新人
poki洗到底
193同肥仔都唔錯
一哥唔洗講
仲要好睇

哩三件真係死廢柴黎

屌你嘔仲學人出海

但無意思又唔好笑

嘥咗mike導

尷尬男兒

搵晒全部花蛆契仔

做乜佢嘔呀屌你老母

屌你 嘔落個海度

火海好D

係一個失敗嘅海上清談節目

mike導可唔可以剪多幾集幕後特輯播算啦 鍾意睇成隊crew過睇佢地

影佢嘔

想知d crew有無嘔多d

屙屎都做得出啦

三個廢契我真係睇到佢地嘔

導演好吸引
但嗰三條友不了 好撚悶呀屌

仲有扮無女朋友

剩係睇到啲水好靚

error四件都有才華
呢三件乜都冇呀

佢真係當撚咗自己係水獺

佢地坐係船又會好d嘅

睇咗大半集 仲未知自己睇咗咩

上集有屙？

佢哋都唔係交個心出嚟做節目嘅

Psuh比mike導睇

3個都唔撚想入

佢講啫

佢字都未咬正屌

已經冇野睇仲唔入

水獺話自己以前喺海度屙屎，話咩好爽

屌你 嘔得咁衰

真係嘔

error遊好撚好睇
少有會重睇嘅香港綜藝

唔係15集咩

痴線 點解要搵依3條友拍啊

屌佢老母啦

可摸耳唔好影 Marco 大頭

可唔可以咪撚再影佢嘔

無比較無傷害

其實影香港嘅大海係好正嘅主題嚟

無良Mike導

因為係「花蛆契仔」

呢句好笑

本身件事可能ok 但佢地真係太柒

垃圾

三條垃圾

唔好影 marco 就得

哇 你仲睇

咁都叫大海男兒？？

有幾好？可唔可以具體啲？

我要mike導旁白加景算啦

頂不如淨係出啲景算啦

咁辛苦黎到都唔入去

其實係大海契兒

一集要鳩叫幾多次大海男兒

我！黃奕晨！

尷尬到屌救命

芝娃娃好似成程無幫過手

芝娃娃做緊乜撚嘢

垃圾
3個被流放出海既男兒

鳩叫大海契兒好過喇

留意返所有景都影到好靚

為咗gchi mike導咋 加上琴晚見你地屌得咁起勁 咪黎睇吓咩料 冇你地咁神心首播坐定定啦

可以腰斬呢套垃圾未

想睇

諗緊陣間食咩女

負責做乘客

如果搵運動員做會唔會好睇好多？

唔好叫佢水獺啦，水獺好撚cute

個條弱智仔講嘢好難頂

仲有排捱屌

呢套垃圾同帶你到主場有得鬥下

都唔知睇緊乜

導演講到明你個決定會影響內容
咁都敢唔入

咁倉鼠

不過望落去真係好大浪
mike導啲節目向高難度挑戰一定唔係易做

三個中學生完全擔唔到大旗
尤其是Macro
樣同談吐都好唔掂

其實cut曬3條友
淨睇景其實OK既

大王講睇過呢句
真係好似大王

屌你老母
三條友未聽過山海關？

搵Error拍實好笑好多

屌今集做緊咩

我今日就淨係入post炸

到底睇咗啲咩
sor mike導 下套你真真正正主導既節目再call me

咩運動員先
freebus 都係運動員

又唔上
屌你老味唔好撚拍喇

救唔到

D cam man 都幾勇

驚唔驚集集都要問呢句

咁佢地咁嘔法唔入我都明嘅

其實一次過搵三個新人好似中左伏，轉個yoshi或者寶奇拖兩件件事應該唔會變成咁

點解跌佢地唔死

帶你到主場 都有兩條囡睇下

刷鞋方面

有無其他

做咩唔後啲爬

第一次就咁恐怖

佢哋完全係 0 氣氛

點解要佢哋出海但救生衣都冇件？
攀岩但著短褲？

尾男鳩流流

大海男兒應該要跌翻落海

mike 導再勁，風景再靚，剪接同音效再好，都救唔返呢個節目。

mike導幾時出下套

拍認真扒獨木舟可能悶過佢地鳩叫

利申: 佢地扒既地方已去過曬

關菊英 / 林憶蓮

比我都唔敢爬
望都瀨屎了

金毛嗰個算係表現最好

魚樂無窮都好睇過佢

普通節目都做唔掂就挑戰外景
仲要三件溫室細路

掛住雙S了

我都覺得會係禁
免費巴都叫真係參與下 水瀨同芝娃娃真係呢

划船又暈浪爬山又畏高
佢地黎做乜鳩

勵志屌女王

呢個時間播小新仲撚好啦DIUTV

George個樣仲7過造星嗰陣

熟又好似唔多熟 完全sell唔到熱血 更加冇兄弟情出現

關菊英

有帶救生衣

有救生衣呀

造星2已經好撚衰
無化妝個樣好似吸咗毒咁
依家仲衰仲賤
Viutv你簽咗咩垃圾呀

造星嗰陣都唔覺得靚仔

食得女多，未回氣

好想出海

垃圾
camman渣住cam影佢地都定過佢

拍節目又驚想點
你估真係契仔咩

佢係咪真係以為自己可以取代到姜濤
之前有報導話佢受歡迎過姜濤

會唔會第二日即刻唔撈

crew

岩岩先講完 點解可以賤樣咗仲多既?

咁主場再廢啲 呢套起碼個鏡頭係正常

會唔會 freebus 最後單丁發展

狗要爬

隱形人
係傳聞造星

扒正式既獨木舟好L過扒充氣艇

快啲完 想睇罪光燈

雖然唔太鍾意姜濤，但更加憎免費巴士

但係成個po都係冇人講佢架

macro 個樣柒, 呢件個樣好怪..

估唔到齋屌都屌到 30 頁 ..

屌佢唔止污染觀眾眼球仲污染埋個海

佢讀到禁好似唔想撈禁

屌你啦

真係好靚

個景

Mike 導

想出道？叫佢交咗學費先喇

快撚啲炒晒3件廢契

畏高但都爬左上去，又收poki皮

Marco 開心？？？？？？？
我睇完成集都唔覺嘅？？？？？？

freebus 對比下好正常

咩料 收住錢拍d咁既野

林憶蓮靚啲

搞唔掂啊大佬尷到冇下集

睇到好辛苦
又冇節目效果又多懶音
節目名都未讀得啱

其實呢啲節目都係要靠主持吸引>題材吸引
搵3個nobody嚟做真係托咩
同埋真係唔係個個做真人show講粗口都可以好似error咁有喜劇效果

TLDR: 唔好睇呀唔好笑呀收收皮好嗎？

其實呢套應該搵error拍就perfect

最靚係啲shot

你唔好咁濫啦
大陸喱咁樣

羅船長就有你份

係咪郊遊遊嗰陣個好癲嘅camman

都係廢契，不用分得那麼細

日日都有J

因為另外兩個真係差到到狂屌

完全唔知點解要簽呢三隻嘢返黎

埋土果陣己經乞人憎啦

睇mirror go你都未必會炆ginger
但係哩套野五分鐘已經可以點起你團火

呢個組合真係令人好失望

點解要着住衫游水

因為佢係隱形架

扒艇要顧埋第二個

真 望左幾眼啲景影得靚
主場：轉轉轉轉轉轉

究竟瘋狂俾人屌衰D，定冇嘢值得比人提起衰D

傳聞造星

冇期望，所以無失望

主場用普通手機影

大海男兒……但成條預告都發生喺泳池

marco 談吐又唔得 樣又唔得 仲難頂過moley

有起事上嚟先著好似遲咗啲。。。

咁camman又係屈機
郊遊遊果陣佢地成個蜘蛛俠咁
一隻手攞機一隻手爬山

你講中我心聲

如果呢個節目唔係講海
我真係唔鳩睇

真正運動員果隻
至少多d 時間影景先啦
勁人又可以挑戰多d 地方

應該要準備潛水

唔係auntie都唔會覺得好樣啩

做呢行寧願比人屌
都好過無人理

屌

冇希望 又點會有失望

唔係話搵邊個拍 而係肯定唔好搵佢地3個先

樂仔係造星元老

我估係著住救生衣拍野唔好睇
anyway crew隻船都係附近 有咩事都有人幫手嘅

寧願佢棒番契仔一 咩ian edan 果d 有睇頭好多

就爆po
新po記得加返契兒臭屎

全民造星2 冠軍Phoebus上完堂唔比錢

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全民造星II 大王歐鎮灝同14歲粉絲上酒店相流出

樂仔又入黎玩

其實marco都ok
香港少依type樣既演員/藝人
有啲日本諧星feel
可以做下d supporting role

腰斬啦
嘥咗個時間
男神mike我下次一定會支持你
前提係唔好再有廢契出現

衝三小拍應該幾好睇

freebus 好似係手球港隊嚟

真啊 俾人插到紅都係紅嘛

所以我決定下集唔再睇啦 唔想另外兩個紅得起

話時話Moley 間野幾好食

厹神：啱呀

你當關菊英同林憶蓮死㗎

老公又入嚟搵樂仔

Edan唔算契仔啦，Ian就

老公又入黎玩

成個節目個設計似乎真係好想借呢個節目同幾件垃圾增加人氣...
但真係好惡頂 ...
花姐簽左垃圾就係垃圾, 快止蝕好過啦, 免得浪費 airtime..

樂仔打手

但係佢談吐係 0 分

日本諧星其實好多都係好醒好高學歷識睇人眉頭眼額唔係弱智亂講野冇禮貌

唔想望佢個樣

好中意衝三小

依3個已經 failed
同搵三個勁人去做
可以真正介紹倒地方 甚至可以挑更深入既地方影多d 野

依家人又騎尼拍又辛苦

玩樂仔正過睇廢契

同你老母講 放心 佢哋唔會紅㗎

應該會屌到完場

俾返個分句黎先
edan完全係靠自己 先令到其他監制搵佢拍綜藝

老母係姜糖?

最尾行山個part 真係respect. 係海度嘔完仲要爬山. 導演真係冇人性.

開嚟畀大家屌
[ViuTV] [狙擊廢契專區] 大海契兒 逢星期一至五 23:00 (2)

節目組拍得好靚配樂又好好呀
呀mike好有型
成個節目就係爭係3位主持到

齋屌都咁旺場, 證明 cctvb 垃圾真係屌都廢事 ..

準備屌足十集

仲希望佢哋可以做到雙S咁

依家簡直係浪費左我啲時間

Feel到製作組睇到啲留言都頹曬

吹水講其他野好過啦

期待mike導下套綜藝

今套就算鳩數啦 唔好寫入作品list

佢又瘦又白
成個孱弱書生咁
咩項目?

今集真係難做嘅
個海又咁大浪
佢地得隻艇條
選擇唔入都正常嘅
但如果唔係佢地一直咁hea
又完全唔撚想做咁
又肯嘗試下失敗左而入唔到
其實大家都唔會屌得咁勁

手球

freebus 算係咁啦
其餘嗰兩件白到好似死屍咁喎

拍呢個節目應該真心辛苦嘅
不過唔知一路喺海上面有咩做可以有趣d

衝三小玩啲咩 衝三小踩單車
爬山~潛水~

睇完兩集究竟話呢三條友唔識撈好定係真係好真既真人騷好....
撐艇撐兩野又話攰又閪晒面
今集個個洞 公司投放咁多資源比呢三隻騎呢怪主持個節目
仲要咁難得既機會點都嘗試下入個洞啦
Phoebus唔舒服咪掉佢上船休息兩個入囉
有鏡頭有機會都唔識捉緊 爬山又屌晒鬼
完全令到觀眾更加唔想睇 如果係error主持一定好睇勁多

契仔好矜貴

唔係
只係佢搵到姜濤有咩特別
同埋我同佢講咗免費巴想做姜濤
佢唔鐘意姜濤架 嫌太女仔

我都麻麻哋姜濤

freebus 開緊 ig live

大家都係用新人身份拍節目
都係由阿mike負責
點解error拍完就咁多人鍾意
而呢三條廢契繼續俾人屌唔係冇原因
又廢又hea就返屋企瞓覺
咪撚阻住晒
最仆街都係花蛆

免費巴個live得80幾人睇

viu 拍呢個節目前 有冇同佢哋上過划艇班
佢哋好似第一次嚟划艇咁

你係第 81 個

呢個強烈對比真係error4個高質好多
起碼做節目有效果就算遇到唔願意既野都無佢地咁閪面

佢地唔拍落去好可惜

果然係星2隱形人

poki平時咁寸但好敬業
為咗個節目好真係咩都肯去做
而呢三條廢契冇樣野掂

明明有 21K followers

直頭要心理輔導下先黎拍啦
全民造星培養左啲咩人出黎

係花蛆培養咗咩人出嚟

難聽D講 我寧願睇Error佢地on99咁棟係度9up當粒鐘 都好過睇佢地

以前全1個時麻麻地poki
係花姐error遊之後先睇佢
食辣同魚眼個兩集真係好好睇

同樣花蛆培養點解error同呢3隻騎呢怪差咁遠

閘住 花蛆幾撚時有睇過error

搞清楚先
花蛆淨係理佢幾個契仔 mirror 12個都唔係個個受到照顧
error點會係佢培養

好似散左band 各有各發展

造星果陣真係好憎佢
error遊真係改哂觀

其實大家都知 係濟哥

咁濟哥識做經理人過花蛆好多

頭先無野做望左一陣
頂唔順，熄左

濟哥係照顧得佢地好好
始終R job要人脈 花姐>>>>>>>濟哥
不過依家儲左人氣 多左廣告 好開心

咁講啦 同樣都係全民造星出黎點解質素差咁遠

好老實 呢3隻都係唔係星2最top果班 完

甚至可以話係最差嗰班
隻芝娃娃根本一開始就要foul

笑左 你啱
嚟三個唔係做騙子 就係採花賊

B3

同意

冇人推po

棄晒啦

呢套野應該比error做

我棄咗 當遊客不存在

大家都瞭解到咁先係對三條廢契最大無視

Mike又自肥

頭先播熟女多人 做咩唔上水

史上第一個冇人推po既節目

有Mike導做返好睇好多

自肥！

又自肥

mike 出動啦 順便自肥

支持Mike導自肥

mike導做嘉賓

mike導出鏡又想推兩下

唔中意咪quit囉

大王真係柒到顛